我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

今次真心嬲到開Post
原來有啲野係你唔搞佢，佢都會搞你
唔係話和理非就無事
唔係話唔出去就無事
唔係話合法就會可以平平安安

今日如果我坐前一班車，我依家就可能就已經係醫院，如果我再早少少我可能出到閘更已經比人送去醫院，見住車上面一個又一個人擔心同徬徨既樣，見住完全唔知咩事既長輩同小朋友同一啲家長，同埋係我身邊開始喊既女仔，我睇住佢喊我唔知點幫佢我好難受果種無助真係好sad。自問一直黎都有跟住件事發展，一直都知有受傷有暴力的發生，我之前都以為自己唔上前線就無事，仲以為自己係隔岸觀火打打氣就夠，一日未殺到埋身都唔會去認真少少，甚至有好多借口而唔去遊行。

因為仲有好多人好似我之前咁，仲一直以為件事同自己好遙遠，仲一直以為自己只係隔岸觀火打氣，以為自己幫唔到好多，以為係和理非就無事，但係我依家想講，唔係咁架，係每一個香港人都有關，係喺每一個香港人身邊發生既事，反思一下，如果你代入受害者既身份，你會點？係咪要等到親人有事，自己有事，先出聲？要記住我地每一把聲每一個人都好重要，令我地知我地唔係一個人，我地有手足，先可以去繼續依個運動，先可以打贏依個極權。

當時情況：
我係後一班車，我地有兄弟擋車門，怕我地去到元朗站會比人打，之後佢地同車長嘈得好勁（嘈咩我聽唔清），一開始話會飛左元朗站之後話要去元朗站救人，結果之後都係去到元朗站，到左元朗站有人傳衫比我地換，我有外套就無攞到，又有好多人叫加油小心，聽到果下我眼濕濕，大家明顯完全唔識都可以咁團結，因為呢件事而團結一齊努力，我果下真係好感動

後話：
我希望唔好再有人覺得依啲野唔關自己事同自己好遠，唔好以為唔出黎遊行就無人搞你，唔好以為和理非就無事，唔好以為去普通人去行街就無事，錯曬，你睇下今日個大肚婆，你睇下今日係車上既無辜市民係驚到喊同不斷大叫，你切身諗下如果你係其中一個你會點，以我所見，港鐵入面黑衣人可能連兩個車箱都無，其他好多無關市民記者都被打傷，警察又去左邊？唔單止係打所謂“搞事”既示威者，係連普通市民都唔保護，仲有咩理由支持警方，唔好同我講你有唔去遊行既借口！！！！！（第一次開Post 想打咩就打咩所以有D亂 如有得罪希望各位屌細力啲）

講得好 幫你推先

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

推！

推

今日大家好團結

補習：剛剛和理合法遊行完去書展，之後書展完左反屋企比比皆是，身邊唔少人都係書展完左反屋企既人，根本唔多示威者

推

我係後兩班...
冇人敢出元朗站

唔好再覺得唔關自己事

push

唔知被打嘅有冇藍絲呢
佢哋又咩感受呢

如果你係元朗區既唔敢出街就幫手推！
自推！！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

相信心理會極度不平衡

講得好啱

自推！！

自推！！！希望推比多啲人睇！！

你唔搞政治 但政治會搞你 pish

自推

推到比多啲人睇到！！

睇到我眼濕濕
想像到你身邊有無辜老弱婦孺而幫唔到佢哋嘅感受

推！

瞓唔著
推

你唔搞政治 佢都會搞你

我係架車前線擋左呢家都未訓到

大肚婆 立場姐姐 記者

好想幫手推
香港人係起香港長大
唔該唔好再瑟縮一角 行出黎

多謝你ching😭

我地明明唔應該係驚果一群
點解反而我地反而有家歸不得
一邊驚又一邊喊
係香港人就應該出黎

自推，推到比人睇到

推到比人睇到！！

幫推

希望香港人快啲醒
已經逼到埋身 甚至切緊你忽肉
仲唔關心 仲唔幫口幫手

We are V

Push

幫你推 頭先發夢仲係中環 對唔住手足 過唔勿黎

幫你推下

傷左所以留左係屋企
睇電視嬲到癲

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

推
請關注中上環
我聽日塞鐵

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全世界知

自推，比人睇到！！

自推，比多啲人睇！！

自推，比多啲人睇！！！

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

日日光復元朗

樓主好耶 今日發夢見到咁真係想喊 好無助個班仲係覺得唔關自己事既人幾時先肯醒

岩岩係朗屏同成班中環手足一齊落車
落車後集結左大約200人一齊打返元朗
中途有班白衫突然係後面走出黎打人
佢地大約一百人左右 由最初比佢地追打
到後來有手足開始還手 最後就好齊心咁打到佢地龜縮返入村 冇耐防暴就出左黎 我屌佢老母

推
上環開左36槍
仲有手足俾人爆頭

仲有上環單野，清算！！

爆頭有冇fact check過

自推，我要多啲人睇到！！

香港人快d醒啦

推到有人睇

Revolution!

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

love

和理非都要有變成勇武既準備
有d人真係唔理咩和理非咩勇武 只要係人就打

岩啊，上一班車就係比人突然衝入去先失左失方寸，有準備會無咁傷

啲朋友仲掛住日日搭港鐵番工

巴打，好彩你人無事呀

借位
急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

我屋企人已經係咁，唉

都算係大幸中既大幸

我要多啲人睇到！！！輿論戰唔可以輸！！！比人恰到上心口，唔通仲要跪低求佢唔好恰我？

通頂自推！！！

一直覺得送中條例唔關自己事嘅人
依家已經唔係單單反送中咁簡單
而係普普通通出過街食飯搭地鐵都會隨時比人打
自己諗下呢個社會仲係唔係
你唔搞搞震就唔會有事嘅香港

今日不出來，明天出不來
光復香港，時代革命

你想同中共講法律
香港人只能自救
唔需要對政府有任何祈望

琴晚港鐵有人跪地求饒叫施暴者（唔好打）（叫佢手下留情），要人可憐佢同情佢，換來咩野？係換來迎面既一拳，證明一而再再而三做一個弱者只係會比人得寸進尺，無人係會可憐我地，只有自己救自己

推到比人睇到

通宵推

推通宵

我都好彩早少少返，如果唔係就仆街

所以琴晚黑衫係手足？

thx ching

推到好攰！！

呢啲名句嚟自一套叫V for Vandatta ❬V煞❭嘅電影，改編自同名漫畫，喺外國好出名，Anonymous就係模仿佢嘅形像。大家得閒可以睇吓，入面有好多值得香港人學習嘅嘢。

推到有多人睇

推到香港人反思！！

V for Vendetta

多謝你地

辛苦曬咁多位大西北巴打
呢幾日出入都要小心d無咩事就留係屋企

佢段自我介紹肯定係史上最好J

推到多人睇

利申一隻字都唔識

我都好想知

推比更多人睇

推爆佢

我嘅使命係推。

推出一片天

唔訓都推

無法無天

自推10頁

幫推！！真係好嬲！！

如果屋企人都重覺得沒問題，我可以點做？

下次有遊行請佢地去元朗dup骨

行得企企得正仲可以幫人dup埋一份

睇下佢地有咩反應

可以放棄了，無救

推到全香港人睇到

其實同香港每一個人都息息相關

推到全香港人覺醒

醒啦香港人

希望經過琴晚 港豬會醒

支持警賊＝支持黑社會打普通市民!!!

推，平時我都係課下金支持下，唔敢出前線！
今日我發夢，上前線打鄉狗

但係fb,line仲見到好多涼薄留言
班仆街唔識設身處地 諗下班黑社會如果今日唔係係元朗站 而係佢地附近既一個站會點

官商鄉黑警 仲加埋一堆白痴市民 唉

試過想理性，點知一講就拍檯走人。 最大獲係一家四口得我。。。。。。。 佢哋重要我滅聲，唔想我share Facebook 啲新聞同片

推到醒

推到香港人訓醒

now tv幫到你

佢地會話：一日到夜都係你班黃絲搞事，自會搞成咁！

未開始之先就有好多人叫唔好攪元朗，元朗果啲陀地住咗幾十年，你入佢地盤攪嘢，佢地實同你死過。

我有同事話元朗單野報警好諷刺，佢地係咪藍到連良知都無埋？

今日元朗，聽日你個區

唔好搞元朗唔去犯法

我諗啲藍屍既刻🈹️席

推出未來

睇到喊咗

唔會,睇留言有d話打得好,
有事就搵警察,冇事屌警察

希望多啲好似樓主既第一身感覺
宜一個月真係真心既覺得三唔識七既手足比起所謂警察更值得依靠同信賴

真係覺得香港人好正

自推，比人睇

天真
我父母話因為示威者罵得多警察先導致警黑合作，所有反政府嘅人都抵打，市民應該要怨示威者
冇得救

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

我推

我推我再推

佢地針唔拮到肉唔知痛姐。。
我相信佢地有一日會面對到

黑警跪左好撚耐又奶屎眼先搵到班支那狗幫手

痴撚線有冇洗腦洗得咁徹底
得罪講句呢d係基本思考能力都欠奉

我推
我再推

Pish

快啲打去1872881！

我係事前幾班車

已經見到月台有大量舊衫畀人換
有人着黑衫落車
即刻有人叫佢等換衫
然後落緊大堂
聽到有人話連灰衫都打
（嗰時未知紅繩為記）

推推推

果陣我仲係書展

推，比人睇

如果你唔係香港人 可以請坐低
但如果你自問係香港人 請你企出黎

快啲打去881晴朗 PHONE IN:

1872881！

星期六日再出黎啦咁多位

香港電台第一台千禧年代

1872311

等唔切週6

殺到埋身啦，和理非都要變

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

文宣方向正正就係你不找政治
政治會找上你

推

沒有得罪，你說得對

推!

下次召集全車男人保護老弱婦孺

佢地只會覺得
都係反政府果D人錯
所以先會搞成咁

依種人一直都不分是非
做慣奴隸唔識做人

up

佢地目標係黑衣，我地果時黑衣都企埋一堆，怕誤傷普通人，我地係想去元朗救人，點知去到白3已經散左

好心UP....

推 一路睇直播 聽到車上面同車站嘅人係咁叫 好心痛 唔敢想像佢地當刻到底有幾驚

估唔到當中上環食緊催淚彈放題
另一邊元朗竟然開大片
SORRY 睇唔到你地元朗

我睇撚住兄弟比人台走....

香港太溫室，搞到啲人仲矇盛盛

OK

仲有好似係記者都中
有記者食中催淚彈中到應一應
楊ON Q 都係

無事，你地發夢都重要

我再推

全民武裝 時代革命

人地返屋企邊到有搞
係之後先有援兵

推！！！

推！！

對準政權呀
警黑都係777造成

再推一推

推推

有人報夢話 應該要團結同集中 千其唔好洛單

出黎啦香港人

冇錯

防暴黑警保護黑社會好合理呀

起碼救到佢身後嘅人

港殤日

黑警無預警開槍射頭
議員請黑社會係地鐵站無差別打人

ching好波

對白衫人一定要狠狠咁打
最好帶定一兩舊磚一野濕落後腦

Push 香港人要自救

係

發夢我吔去左上環 食催淚彈
打到差不多12點先知元朗手足被人打
真係好心痛 警黑勾結 我吔仲可以點先見到將來？

我覺得唔洗跪，就算跪都無用，佢地唔會見你慘就收手，除左令我睇到嬲同心痛之外，無其他效果

互勉

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

訓唔到成晚都

今日黑社會打得元朗人....聽日後日呢?會去到邊個咁樣打人...無人知
都防唔到....

依家唔係你搞政治...係政治已經殺到埋身

光復香港 時代革命！

完全黑白不分

唔好意思㩒左負皮

我都係
睇到好多手足中左
好多人都好辛苦
DLLM 好撚嬲依家

今次呢單野真係要同全世界講
推

加油

各位巴絲, 我諗大家係連登討論都是關心香港/關心社會既一分子, 尋晚元朗發生既事 加上樓主呢篇文章令我不自覺地流下淚。
好抱歉,,香港過去的集會/示威我冇去, 覺得關我咩事喎 加上自己好毒,現實中冇咩朋友...1個人怕呢樣怕果樣. 但多謝你既文章,,,令我覺得下次遊行 真的要行出o黎,,
因我相信你勇敢行出來的話,,, 是永遠不會獨行。

黎緊星期日邊到集合

光復香港
時代革命

依個就係屌打藍絲既答案
咩野有事就警察無事警狗
普通人都唔救
同黑社會勾肩搭背
針唔吉到肉唔知痛
仲有邊個支持佢地快D去體驗下

唔該你地買豬嘴 琴日我都係食完催淚彈先再入元朗
如果我冇豬嘴既話我琴晚應該走唔甩比人打死左

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

有豬都頂唔到
叫好少少 我見幾個兄弟都係眼有事

「冷靜理性討論」其實越亂對我地越有利

香港獨立是唯一出路

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

搭同一班車
橙衫巴打
大家加油

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

從今日起
所有藍絲 已經無救
經過左琴日元朗呢件事 仲可以做藍絲嘅人
一係收晒錢 一係就完全無思考能力
所以見到任何藍絲發表言論都唔使理
可以直接BLOCK

對於呢件事發生後
針對呢件事嘅所有行動 現在只需要一言堂
無需再理會任何撐警 或 抵諱 示戚者嘅言論

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推一推

利申：屍殺列車後既補充

我發夢果陣唔係車上面
我係朗屏搭回頭車
一上車佢先廣播話唔停元朗站
我果陣掛住睇手機
無留意到元朗站入邊
所以唔知係唔係打緊

然後錦上路落車就見到大家俾人叫落車
但係有人就去捉住staff嘈（有片不過有樣）
本身都淨係嘈
突然間架車想閂門
啲人就開始推住度門
更多人走去屌啲staff
大概內容就係一定要停元朗
要去救人

擾攘左廿分鐘左右
架車終於肯停元朗站
但係我地一去到元朗站一出
其實已經係打完
地下啲野一片狼藉
有斷摭有防具有血

隔左無耐下層就開始嘈
一班普通市民就圍住啲出黎做show既防暴係度屌
開頭佢地得幾個人
黎下黎下突然就變左大約廿個
有個白衫呀sir唔知做乜係另一邊攞胡椒噴霧對住個市民
全部人衝上去圍住影佢同埋舉高對手
之後佢地緩緩由「J出口」方向落去
咁人群都開始係「J出口」準備聯群離去

但係「J出口」下面突然有人叫幫手
我地上面啲人就湧左落去
當時太亂我搞唔清楚發生緊咩事
之後就見到幾個村佬捉住個靚仔
救護就企左係隔離咁
大約擾攘左5分鐘
有個黑色長裙既女記者同一啲義士就推開兩邊既人
然後啲村佬果開始發難
扔野同撩交打
人群先開始反擊
但係打到一半我地有人數優勢都係要退
因為對面係手持鐵通同埋少年警棍之類既武器
而我地最多係得摭同防具
更多既係手無寸鐵既市民

我退出左前線番上西鐵站
好多義士想攞重物扔落去還手
站入邊係每一次都有人攔住
個個都係話無必要同佢地硬碰硬
啲牛屎佬唔撚值得我地咁做
之後個人親身打999
一句線路繁忙就收左皮

然後我見到有三個義士要first aid
一個直頭係訓左係度呼吸困難
之後有人見到個藍衫既議員
我唔識佢，身高一米六幾有眼鏡
啲人大叫有議員呀
之後就多人上去屌佢
佢先慢慢行過去睇傷者（蝸牛速）
之後班村佬就有意欲攻上黎
我地就有人行埋去service counter叫staff落閘
但係啲staff死都唔肯落
打左幾次電話都係廢既
話上面研究緊
但係當時係唔會再有西鐵停係元朗
之後啲人都死心番番去人群
而我都慢慢既撤離緊
正係撤離既期間
我見到其實樓下係有警車既紅藍燈
姐係話班警犬係明知有事都唔出手

直到我行到A出口前面
應該就係佢地扯起度閘沖入黎打人果陣
前線如果夠武器佢地入黎果下就應該打佢地
但係我地無呀
摭都唔係講緊個個有
有大量既平民女性
有人仲抱住隻狗
重申一次
對面係鐵通警棍係最低裝備
然後我最後見到既光景就係大量人向A出口走
更多人係Yoho mall II個出口入左去

我係A出口個位落到地下
我先見到四架狗車一架消防車揸緊入黎
之後我知既就同大家係網上知既一樣了

講得好，少你一個就少好多

過埋尋日仲唔撚醒嘅就冇救

我無野講

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

好似同一班車喎Ching
不過我無去元朗同朗屏去左天水圍（我擔心樓下會有埋伏，縮左沙抱歉）
我無影，怕影到其他人就唔好
佢開頭好似仲有叫人落車
過左5-10分鐘先廣播會出反車
中間有人話有社工車到錦上路接人
亦有人去左搭的士走

繼續推

光復香港！時代革命！

應該po去fb

光復元朗

屌

要醒啦

敬V煞

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

好無助 唔知可以做d咩去救到我嘅屋企

救咩？

得閒，又自推一下

港台鏗鏘集：612 721的傷口！

串返佢 好人好者點會被人打

err 姐係救返香港

（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

我唔清楚錦上路大概係咩事
我去到既時候大家已經俾人叫哂出車
我由車尾行去車頭果尾見到一大班人聚集
仲以為係有人俾人打
點知係屌緊staff唔開車

中間走果啲我唔知
因為我全程都好繃緊

而我去到元朗果刻我都有諗過好唔好唔落
我企左係門口一陣
落車我都full attention睇下有無埋伏
見到月台無事我先落車
第一時間我就影低左相先

但係連埋警犬俾人屌個時間
我諗我落車果刻白衫人應該係下層撤退緊

我落到下層既時候應該已經係我落車5分鐘後
落去果個moment我第一個感覺就係濕
好多水係地下
第二個感覺就係亂
好多雜物係地下
仲有唔少站內既設備都出現係地下
包括垃圾桶個蓋、拉帶柱等等

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

其實我都幾慚愧。
因為我同女朋友係元朗站走
應該就係撕殺列車前上車走左
送完女朋友番去我應承佢搭鐵番天水圍
但係見到連登話要人
掙扎左一陣我決定上車去元朗
點知一上車佢先announce話唔停元朗
呢個moment 我仲睇緊話元朗要人
我無睇到月台上面撕殺既情況
一直到錦上路站就係我補充果啲了

你都幾好彩🤔姐係剛剛完左打完第一次你就去到元朗，屍殺列車果震你就剛剛好路過

想問你，影相既時候係幾點？

錦上路屌staff段短片（列車未突然關門前）係2308
位置係第4車第二卡

上面有張企係門口影既就係2319
果陣已經話會開番去元朗一號月台
但係唔知咩事一路都無開到

之後落車影證物相由第一張開始係2328
影到2332既時間樓下開始嘈
我以為又打，所以同月台部份人士一齊衝落樓
點知係警犬攞尾彩俾人屌
而我隔左一陣先記得要拍低
果陣已經係2338

警犬最後出現係我手機既片就係2344影既
內容係警犬由J出口緩步離開
之後大家都準備聯群離開
直到樓下有人叫要人。

而圍村衝突由於事發突然同位置有啲尷尬
所以由要人果一刻再到衝突直至我撤離都無相無片
直到我開始撤離後果一刻（亦將近村佬拉閘打人果一刻前）
最後一張相係檢查自己傷勢
時間已經去到0022